鑽石公主號新增67宗武漢肺炎確診 東京新增8宗 本土合計52宗

日本武漢肺炎疫情持續擴大，厚生勞動省表示，「鑽石公主號」郵輪15日新增67宗確診案例。同時，東京都也新確診8宗病例。

《NHK》報導，東京都知情人士透露，這8名新病例的其中7人，和13日確診的計程車司機有過密切接觸。報導指出，超過100人和該司機曾有過密切接觸，因此受到東京都的調查，這才發現另外7個確診病例。目前，日本本土有52宗確診案例。

厚生勞動大臣加藤勝信在記者會上指出，至今無法掌握13日以降的多個新冠肺炎患者傳染路徑，「這與之前的狀況不同」。

另外，日本厚生勞動省表示，「鑽石公主號」郵輪今日新增67宗確診案例，當中38人未出現症狀。該郵輪已出現285宗確診案例。

５２：５６
港隊快被日本隊超越了

日本仲爆得勁過香港

深藍縣幾乎全中

支那人仲可以飛日本

正常，日本口罩都去哂香港！

日本政府又一次天災變人禍

自作孽

和歌山+3，東京+8
一日之內+11